想問下如果我地曼聯擰到歐聯, 咁係咪代表熱/阿狗/軌求其一隊降落歐霸?

新手睇波,唔太識規則

係, 拎到連曼城都要落去打歐霸

搭單問
阿狗/軌捧霸氣盃又點計

係

係呀 所以曼目標係直指歐冠 而唔係前四

順帶一提 就算我地最聯拎唔到歐聯 熱阿車都有一隊要踢歐霸
除非阿車拎歐霸

樓主利狗

屌你老母咪屈